Condom 莫椰子! 最後一場 ALL IN 韋斯咸 對家 !

West Ham will not discuss new contract for David Moyes until end of the year

West Ham United are not planning to discuss a new contract with manager David Moyes until the end of this year at the earliest.

Moyes returned to West Ham on an 18-month deal last December following the sacking of Manuel Pellegrini and has guided the club to Premier League safety.

It is Moyes’s second spell at West Ham, having taken over in a similar situation three years ago when he replaced Slaven Bilic before leaving at the end of the season, when his short-term deal expired, after the club decided to “go in a different direction” by appointing Pellegrini.

There is no chance that West Ham will not want to retain Moyes this time round, however, and talks are set to take place about re-shaping the squad following what has been a disappointing campaign despite the heavy spending under Pellegrini including £45million on record signing, Sebastien Haller....

個個都逼害屈
雖然佢抵死

上車最後機會